東京喰種 トーキョーグール:re 東京食屍鬼RE: 104 中文

備用

唔該晒井台主

返去復興對面個動物台啦
呢邊有小圈子唔岩你

agger

正皮俾井狗

井台主棄暗投明

講到尾又係為人氣
想復興高登就唔應該黎開post
你喺度開post=整死高登
明唔明呀井兄

佢有講過復興高登咩？有我即刻反井狗

有,岩岩有人比高登post我睇個post話要復興高登動物台,井狗立即上水回應比建議

不如討論下食屎狗劇情好過啦

賴落侍奉部到

係冬京食屎仔/冬京賤種

唔撚係燒到董香到啊 自門口都要比人打

Btw
呢幾集劇情去得好慢

今集幾過癮喎
魔猿

古間次次都係咁 金木FF又要比老婆打

才子先正

無恥到咁

估唔到條女係董香個fd
完全唔記得左佢既存在

屌你老母井狗死番高登